鄭松泰：朋友有朋友問佢：「林鄭姓鄭、鄭若驊姓鄭……鄭松泰又姓鄭 。你仲信佢？！」我話，祖先都係鄭成功（不要歧視啊）添！

鄭松泰：
今日同一個好耐無見嘅朋友食飯，佢話有朋友問佢：「林鄭姓鄭、鄭若驊姓鄭……鄭松泰又姓鄭 。你仲信佢？！」
我話，你答佢嘛，祖先都係鄭成功（不要歧視啊）添！

但鄭成功個孫係鄭克爽

咁樣幾好,可以好簡單淘汰一啲生命中唔重要、唔需要嘅人

你祖先鄭和咋太監仔個便宜仔

你唔好話鄭和係你祖先

有啲難相信佢學歷係博士

佢究竟up乜春

佢真係好戇鳩

話自己嘅祖先係個太監 呢啲嘢得支那人做得出...

無jj都生到仔，到時佢出差老婆無啦啦有左佢應該好開心

熱狗賤種死全家

朱凱迪嘅祖先係朱元璋添啊

賴到祖先唔畀基因突變㗎？
加埋鄭錦滿鄭泳舜，成班鄭氏奶共政治人物都有賤基因

轉頭話FB俾人hack咗

鄭和都姓鄭...... 死太監

睇極唔明佢up乜

轉頭佢會加句智力門檻係幾多啦